【同胞都嫌棄】何君堯推國安法MV 藍絲陸民翻牆坦言：很難聽，耳朵流產了

曲直難分

大衛狗其實係邊個

藍屍youtuber

同埋相中四人組隊參加立法會